有冇人砌左部好勁嘅機淨係拎嚟上連登同上youtube

利申
Ryzen 9 3900X
RX 5700TX
32GB RAM

拎嚟喺steam買驚之後封塵

同埋睇Netflix

有fd砌左部幾皮野既機，
好似2張2080ti，
128gb ram，
都只係用黎上網同睇youtube

d games咁垃圾，根本玩唔落

好少可會要勁顯示卡 仲要兩張但無專業用途

身邊幾個朋友都係，砌部好勁嘅機，完全無工作同打機需求，但又超cpu,又超ram,又超gpu,睇下點散熱好
每日嘅玩法就係開個spec 出黎自high 先
跟住就燒下機，之後係個group 度講"今日超上5.2穩定行到幾個鐘！"

人地有錢，無計

玩完之後就上下網睇下youtube

但我頻都冇超 砌好到而家都係上下網

岩岩出war zone 覺得免費又正

砌左部9700k + 2080ti

但無玩好耐 最常用黎down av睇

3900x/10900kf+2080ti 上網睇片 跑下game benchmark

笑出黎
硬件台班ching 日撚日對住部機打晒飛機
見到就好笑

竟然冇人講上pornhub

HKEPC班友
次次新SPEC都又砌又超又跑分
都唔知佢地有冇時間打機

敢問樓主 老母板 同 砌咗幾錢

3900X
GT1030

部機唔勁但拎來睇小說同漫畫既時間應該多過打機10倍
不過有時會打大作又唔可以唔要display

99k+3090strix 玩lol
3950x+2080ti. Xtreme 睇Netflix

傳說中既文書機

B350

部機係一直換件 所似我都唔知砌左幾多錢

可以同時開2個 mon 睇4k AV

應該會 好J 啲同抵返啲

興趣嘅野你識條鐵咩

你地興趣係打機
人地興趣係砌機同超頻

其實有啲細藝咪幾好囉
好過香港人淨係識行戲睇飯食街

3950x 128gb here
日日full load

PS5是咪都可以上網同睇youtube？

買左架林寶淨係用黎買餸

我玩cod 所有版本都會頭暈

養唔養寵物?

同我一撚樣既喂

痴撚線又係比yt啲kol砌機片吸引左去買

樓主粒 lin 好貴

邊粒lin

我都成日頭暈 不過係下邊個頭

嘔左舒服d

4k 120hz 玩 among us

記得以前用SIS Onboard display 打CS 1.6

Strix之前仲有張3090gaming oc

sor...粒 CPU 好貴先真

粒CPU係AMAZON 特價 3000HKD先買

咁抵屌 我見 hk price 成 3500 蚊起跳

超頻本身就係興趣
燒機已經係用盡緊部機啦

每日開住隻單機game 掛機 彈出去睇電影同youtube 算唔算

搶完3080返來感覺好空虛